六旬司機否認「天下制裁」集會襲警 辯方指被捕後傷痕纍纍實涉警暴

民間集會團隊今年1月在遮打花園舉行「天下制裁」集會，中途遭警方腰斬。當日一名六旬家庭司機遭多名警員制服及拘捕，其間後腦受傷流血，事後送院證實身體多處受傷。司機事後被控襲警，指他當日推開警員兼且出拳打其防毒面具，致警員顎骨痛楚。司機不認罪，今日受審。辯方強調被告沒有襲擊事主，反而是事主向被告施襲，在制服被告時以罐狀物體打他的頭。

60歲阿伯都恰屌你老母賤種狗

黑警真係冇講錯

未必
始終係SAS訓練

手足

淨識蝦細路 女人同長者
正賤種

A其後在眾警協助下將被告制服在地拘捕，A聲稱當時不知道被告頭部有傷，但在庭上看過現場片段後，同意有警員向被告頭部上下揮動銀色罐狀物體2次，惟他說不肯定該銀色罐有接接觸到被告。他並稱，片段中見到被告頭部及地下「係有紅色液體流緊，但唔知係咪血」。

係
不過如果周街都係槍 就好難講

乜撚野SAS訓練呀
打細路同打老人家都要訓練既不如叫班撚樣去驗智商好過啦

其實唔明黨衛軍驚咩
成身裝備 衝上去 係咁射都得啦
偉大領袖習大大俾足錢

push

3萬隻賤種狗

成日有啲柒頭神化啲速龍飛狗，已經唔止一次要開實彈先走得luk, 成班垃圾連學生哥都打唔贏。

出拳打其防毒面具，致警員顎骨痛楚
隔山打牛呀?

DKLM

我有種預感 現時經濟衰退 加上怒氣太重

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #一國兩制已死 #馬格尼茨基人權問責法案 #國際戰線 #721 #香港自治法

黑狗落地獄

SAS train有幾多個

垃圾警賊

講經咩，都係睇邊個法官架遮

飛虎個堆 三百人全部都係SAS訓練
CTRU ,鐵路應變都係 即係起碼一千人係受SAS訓練
裝備全部都係 美制同歐洲貨 有夜視鏡

Cls

納粹式種族滅絕

自己係警署用私刑，但唔比人私了

又俾假口供又打疑犯

法官表示黨衛軍萬歲
黨衛軍一定沒錯

推

痴線

黨衛軍沒錯誠實可靠

diu!

你當啲狗有真經驗？

有軍火已經冇可能喇，咪ff啦

YiJin 仔，當然唔識牛頓第三定律，作用力同反作用力啦，有打中同冇打中都分唔出？

鄙視狗隻是一生的任務

打到呀叔成頭係血

pish

藍絲最愛 我唔知 聽唔到

伯伯

梗係沒可能
係偉大黨主席領導下 點會有戰鬥呢

賤種狗真係無人性 幾廿歲都恰

納粹

屌佢哋老母 又搞老人家
希望佢哋屋企啲老人家可以安享晚年啦

Push

Pish

有冇update

告人果個無受傷，反而受傷果個就要俾人告，this is hong kong

ambush 最主要係心理層面上擊潰 有冇槍都係後話 你放個蛋糕盒其實都做到ambush 個效果

99％襲警都係被告受重傷

亂鳩咁射==

真係痴撚線

垃圾狗

案件押後至 2020年7月16日 14:15 東區裁判法院第五庭再訊，作最後陳詞。

法治未死法治未死

其實好耐之前已經唸緊,佢哋D英文咁屎SAS點同佢地溝通同training

推 願榮光歸香港

英國人都有人識中文既
口令叫英文 但口令來來去去都差唔多